要明確區分星期六日係和理非遊行，工作日係流水式運動

依家星期六日同popo 打交，搞到放假既和理非想出去又唔敢出去

流水式運動無左平日打工仔做掩護，效用又不能發揮